華為犯法，點解要拉佢嘅員工？

就算華為犯咗美國法律，成為美國敵人， 但係點解要拉公司員工？咁華為十幾萬人唔通個個都拉得？ 連廁所阿嬸部都會拉？

(利: dont fucking care, 最好全部拉晒去打靶！ )

你就員工 , 人地係接班人黎

知唔知乜嘢叫幫兇?

佢係做違返制裁 呢個決定既人。。。。

佢係管理層董事會成員 同你打份工隨時一股公司股份都冇的人點比

咁係咪董事局裡面成班人個個都拉得？咁管理層呢？條線點樣畫？

咁華為係咪一部識得自己犯法的機械呀？

如果hsbc犯法洗黑錢，係咪董事局拉得，分行經理又拉得，最後連teller連存戶都拉得？

佢拉果個係副董事長兼CFO，有份做決策。美國拉得佢自然有哂證據先拉

要拉就拉入口個招牌 人係無辜架

照你咁講 邊個都唔洗拉

公司法人

身無屎怕乜人查?

你估學似香港問責制推個細出黎冇事咩

咁既問題都問得出

拉人係因為疑似呃匯豐（間接呃埋美國佬），話skycom同華為冇關
哩條先係刑事要拉人
我諗啲文件佢有份簽+佢係cfo啩

鬼叫你去自由民主之地
留返喺地獄鬼國邊度都唔去咪得囉

睇佢犯咩罪啦屌

因為佢踩到美國5g條水

係啊，犯左法就要拉，有乜錯？ 小學生都識啦

邊個犯法咪拉邊個囉
你係咪覺得華為有自己意識

咁多間國際大行夠話捉到同伊朗做交易, 咪又係罰下錢就算.

呢啲都認真討論就On鳩la.

認真一問，咁中興呢

因為華為係透過佢嗰間空殼公司，同伊朗做交易

就當華為真係犯法 華為十幾萬員工 由董事局 到cfo 到總工程師 it狗 掃地阿嬸 係咪邊個都會畀人拉？

所以話美國拉人呢步係錯曬！
你做中興咁樣做就可以 罰錢 禁運 收佢皮 就得啦

美國制裁伊朗我國家就唔可以同佢交易
咁如果有個國家睇你美國主要同咩國家交易就制裁邊個
咁即係話我隨時都可以拉返你美國D人?
唔係幫中國講說話 先假設個國家依家係日本/南韓

照你咁講法 美國可能只係測試大陸嘅反應！睇佢係咪真係廢柴！
先打你一巴，再打心口，再踼你春袋！仲唔敢反抗？咁就掂喇！

美國想收華為皮都唔係今日開始！
華為咁耐都冇上市就係因為裏面有太多偷cisco嘅 技術 ，美國想告佢好耐，就係等佢上市先一鑊告死佢！

你同美國做呢方面嘅交易之前就已經簽咗呢方面嘅條約。
依家華為就係違反咗呢個條約。

其實係唔係得美國先咁煩
華為都係歐洲都有賣 但都無人搞佢

唔關股份事 , 係因為make decision個個係佢 , 佢係director 所以先上身 .

d野佢簽名架喎

你知唔知乜嘢係決策層?

仲有個問題，如果慢慢周同伊朗交易的過程唔喺美國，美國拉到人?

成班五毛喺度講5G轉移視線
人哋有晒證據拉人㗎
你估支那咁鐘意拉人就拉咩？

第一, 而家係話華為賣美國嘢俾伊朗.

第二, 而家係告緊條女串謀詐騙商業機構, 同啲銀行講間子公司唔關華為事, 實情就係兩間係一間嘢呀.

唔知child登識唔識睇

完

仲有 shotgiant , 不過兒登只會覺得支那係仆街 which is true

民國隻五毛又想轉移視線。

五毛果然愛国，用華偽。

成個post都係D五先quote來quote去。

管理層同普通員工係有唔同定義

所以要等到佢入美國境先可以拉。
或好似依家咁，去到加拿大再引渡佢過去。

動機咪佢犯咗法囉, 仲有咩可以講?

樓主一睇就知係公司既最下層存活嘅低層員工

公司冇手冇腳都犯法

唔用華偽唔得架，唔夠愛国。

又上綱上線

仲以為啲cap圖係你cap添。

天理不容呀

屈死物犯法

Director duty 好難解釋 就算係普通員工做錯犯法野都係要拉 董事既責任就更大 董事局做決策 發生過咩事講過咩都有記錄 要搵邊個錯唔難

麻煩啲人識英文嘅就自己睇下到底點解要拉佢啦, 有啲case present嘅又係佢, 講大話嘅又係佢, 唔拉佢拉邊個?

真係Child登
問呢啲問題之前會唔會Google咗先
顯得好無知兼白痴

大中國會容你地D小美國走狗講話

你未試過執法部門上公司咩？
一定問邊個係老闆

樓主唔知咩叫lift corporate veil

起完你底一個post都無 會員number又大 係咪收左錢特登搞分化個啲人黎

個班5毛黎 都唔撚用腦既 你做咩收佢地皮呀 佢地駁唔到又收唔到錢啦

拉個人就可以令華偽發展冇咁快？
咁華偽都幾廢。

用小米都唔用華偽？ 唔夠愛国啵。

革命有理 造反無罪

由得個post沉啦

見到五毛 生理反應

所以咪話你上綱上線囉，拉條女就阻到發展？ 一條女都做到人質？
如果拉條女，華偽就唔就受中共投資發展，咁美國又幾勁啵。 不過事實係華偽都唔會停止發展啦。

師兄好波
一野收佢地皮

話說點search返黎？
唔熟法律相關既野
有時都唔知點分辨真偽

咩網同咩keyword去search 望賜教

條友真係唔識架喎

2011年3月4日
美國政府以國家安全為由阻止華為收購3Leaf公司，原因如下：

- 華為總裁任正非離開解放軍後立即建立華為，資金來源不明
- 中國軍方長期無償向華為提供關鍵技術，與解放軍簽署多項現存長期合作專案
- 長期策劃及從事與盜取智慧財產權相關的商業犯罪，商業道德敗壞
- 早期合約全部為解放軍控制的中資駐港企業，政府背景明顯
- 向包括薩達姆·海珊、伊朗、塔利班提供服務
- 策劃及參與盜取3Leaf智慧財產權
- 多家國家銀行在華為成立後的24年當中向華為提供「無限制的融資」，政府背景明顯

由未拉人之前已經有唔少國家ban華為。 你個理由都幾夾硬。

表證就係華偽犯法，賣美國野比伊朗。
你咪繼續上鋼上線玩陰謀論

咩華偽技術超班個啲飛機文，搞清5G長短碼先。 不過你班五毛都可以係井打住飛機先。

無話你係 做咩咁大反應

華為表示：「如果《紐約時報》的報道屬實，我們對於此類入侵、滲透到我們的內聯網並監控通訊的行為表示強烈譴責。」

- 華為總裁任正非離開解放軍後立即建立華為，資金來源不明
- 中國軍方長期無償向華為提供關鍵技術，與解放軍簽署多項現存長期合作專案
- 長期策劃及從事與盜取智慧財產權相關的商業犯罪，商業道德敗壞
- 早期合約全部為解放軍控制的中資駐港企業，政府背景明顯
- 向包括薩達姆·海珊、伊朗、塔利班提供服務
- 策劃及參與盜取3Leaf智慧財產權
- 多家國家銀行在華為成立後的24年當中向華為提供「無限制的融資」，政府背景明顯

一堆事實，你就話陰謀論

調查華為伺服器就係入侵? 有冇IT常識?

屌你老母正一中學雞
BAFS 第2課 Econ 教ownership 未教左bisiness entity既定義lo 柒頭
懷疑樓豬連中四學歷都冇

張達明(教法律果個)貼咗嚮佢facebook.

你睇咗我貼出嚟果五頁紙先講啦.

你要假設佢係人質就首先要證明佢係冇罪俾人砌生豬肉.

咁果五頁紙講啲嘢係乜嚟?

你要咁講，不如話個CFO見中国貿易戰處下風，特登整場政治show，等轉移下視線。

華為自2017年4月起已察覺美方正對其進行刑事調查，因當時華為的美國子公司接到陪審團傳票，要求解釋華為在伊朗有關生產及各方面的業務資訊；華為管理層亦由當時起改變外遊習慣，避免前往或途經美國。 孟逾一年不敢探留學兒子 文件透露，多名華為最高級別的管理層更完全停止赴美所有行程，當中包括孟晚舟

風頭火勢仲去美國附近

這些虛假陳訴的動機源於華為需要通過國際銀行系統將資金從受美國或歐盟製裁的國家（如伊朗、敘利亞或蘇丹）轉移出去。美國和歐盟的法律體系多次實施製裁，禁止向伊朗提供美歐的服務（如銀行服務）。尤其需要注意的是，華為這樣在受製裁國家開展業務的公司經常需要依靠美元結算交易（通常通過美國）或歐元結算交易（通常通過歐盟國家），從受製裁國家轉回收入。華為曾是金融機構1和其他受害機構的客戶。華為與金融機構1進行了大量的國際銀行業務，包括美元結算交易。涉及的包括金融機構1在內的金融機構都有相關政策，不與總部在伊朗的客戶進行交易，也不通過美國處理與伊朗相關的交易，以免承擔美國的民事或刑事責任。針對銀行就這些內部政策進行的盡職調查，孟晚舟和其他華為代表反覆表示：華為不控股Skycom，也不會利用金融機構1來處理任何與伊朗相關的交易。

睇得出美國急了
依招真係會令盟友伙伴心寒

睇得出中国急了，一班五毛夜晚成post。

佢俾人拉根本就係抵死，衰詐騙又俾人攞晒證據
幫你框起埋，自己擘大對眼睇啦

你連polar code 同LDPC 都唔識 就出post打丁

華為都講到如果屬實，即係有冇都唔知啦。

民國復興你幾時先夠膽就我post出嚟果五頁司法部文件發表意見? 係咪唔識英文睇唔明? 使唔使幫你搵埋翻譯?

點解要拉好簡單，「虛假陳述」。五毛唔洗再spin。

因為孟晚舟和其他華為代表向金融機構1和其他金融機構虛假陳述了華為與Skycom的關係，這些受害的銀行機構被誘使進行了原本不會發生的交易。結果，它們違反了銀行的內部政策，並有可能因此違反了美國的製裁法案，面臨著罰款和被吊銷資格的風險。注意，華為與Skycom的關係包括通過歐元區國家金融機構的往來賬戶結算了數億美元的交易。實質上，這些虛假陳述使金融機構面臨著巨大的危險，使它們無法判斷出進行某些交易的真實風險，並根據這些真實風險做出判斷，也使他們無法判斷與華為這樣的銀行高風險客戶進行交易所冒的聲譽風險。

佢唔會啦

華為表示：「如果《紐約時報》的報道屬實

文盲?華為都冇confirm有。

Keep住自己回帶, 係咁嚮度話係因為華為搞5g先俾人拉條女做人質, 對啲罪證就扮睇唔到. 國家養你嚟做咩呀, 少少嘢都駁唔到?

間公司無員工都識得自動運作？
照你咁講楂車撞死人都唔關個司機事，唔應該拉個司機

奧巴馬有認到?

沒有竊取商業機密即係冇入侵啦。你唔洗spin啦

同意，要拉總部個招牌坐終身

證據就係美國政府度，你咪繼續陰謀論。

懷疑指控，有無單據？有無人証？無就都係陰謀論而無具體証據支持。
有冇人親口承認拉CFO就係咁ge目的?

民國復興幾時先回應下檢控全文?

這些虛假陳訴的動機源於華為需要通過國際銀行系統將資金從受美國或歐盟製裁的國家（如伊朗、敘利亞或蘇丹）轉移出去。美國和歐盟的法律體系多次實施製裁，禁止向伊朗提供美歐的服務（如銀行服務）。尤其需要注意的是，華為這樣在受製裁國家開展業務的公司經常需要依靠美元結算交易（通常通過美國）或歐元結算交易（通常通過歐盟國家），從受製裁國家轉回收入。華為曾是金融機構1和其他受害機構的客戶。華為與金融機構1進行了大量的國際銀行業務，包括美元結算交易。涉及的包括金融機構1在內的金融機構都有相關政策，不與總部在伊朗的客戶進行交易，也不通過美國處理與伊朗相關的交易，以免承擔美國的民事或刑事責任。針對銀行就這些內部政策進行的盡職調查，孟晚舟和其他華為代表反覆表示：華為不控股Skycom，也不會利用金融機構1來處理任何與伊朗相關的交易。

比警察拉就叫綁架?

你知唔知咩係起訴書架?

又9吹係偷，證據呢?奧巴馬都冇話有偷野bo，又想老屈?

唔通寫份話佢冇罪嘅起訴書?

佢而家俾人告串謀詐騙喎, 呃金融機構喎, 你講啲咩伊朗呀禁運令呀compaq電腦呀關依單嘢咩事?

其實D五毛spin去5G技術都冇用，CFO犯法就係犯左法。

搞清5G長短碼先啦。 不過你班五毛都可以係井底打住飛機先。

其實邏輯好簡單.

要話拉錯人, 砌生豬肉, 就即係你手上有好確實嘅證據, 證明美國司法部啲證據完全係吹水.

如果唔係, 只係出於啲咩華為好勁呀, 美國佬幾仆街呀, 依啲咁嘅證實唔到唯心論講法去分析認為美國佬專登搞事, 就只不過係9up唧.

咁你有冇證據呀, 阿民國復興?

如果美國司法部嘅都係垃圾文件, 你走去咩美國通訊網站話華為好勁果啲資料咪一樣係垃圾~

你點知你斷鳩估嘅動機一定係佢地嘅動機? 你唔會估錯架?

站咩務台? 你講乜鳩嘢? 麻煩你唔好離題啦.

叫你回應番司法部啲資料就話係垃圾文件.

自己講啲嘢就當係一定存在嘅事實.

你咁說服唔到人, 上面唔會找數架.

華為表示：「如果《紐約時報》的報道屬實，我們對於此類入侵、滲透到我們的內聯網並監控通訊的行為表示強烈譴責。」
而奧巴馬則稱美國調查華為伺服器，只是為了國家安全方面的擔憂，但沒有竊取商業機密

1)華偽冇強烈譴責->件事冇發生
2)調查華為伺服器->可以係睇有冇後門，之後都話冇偷

請問邊到偷左?

麻煩你搵番你貼段維基嘅[42][43]依兩個source出嚟睇下.

D五毛係咁，講野只識spin。

中學ba都有教喇師兄

華為表示：「如果《紐約時報》的報道屬實，我們對於此類入侵、滲透到我們的內聯網並監控通訊的行為表示強烈譴責。」
而奧巴馬則稱美國調查華為伺服器，只是為了國家安全方面的擔憂，但沒有竊取商業機密

1)華偽冇強烈譴責->件事冇發生
2)調查華為伺服器->可以係睇有冇後門，之後都話冇偷

請問邊到偷左? 五毛又老屈人地說話

你覺得人地有動機就代表人地一定係因為依個動機咁做嘅.

明明係你講政活show先，話要圍倒。又扮失憶。

咁夜仲開工

民國復興我認為你有動機同女人有性接觸, 所以你一定非禮過人.

根據你嘅邏輯, 我講得啱唔啱?

人地串謀詐騙, 拉佢就係有政治目的?

同大陸人講法律根本哂氣
一個視法律係行政手段既地方根本唔會有公義

華為表示：「如果《紐約時報》的報道屬實，我們對於此類入侵、滲透到我們的內聯網並監控通訊的行為表示強烈譴責。」
而奧巴馬則稱美國調查華為伺服器，只是為了國家安全方面的擔憂，但沒有竊取商業機密

1)華偽冇強烈譴責->件事冇發生
2)調查華為伺服器->可以係睇有冇後門，之後都話冇偷

請問邊到偷左? 警察調查可唔可以叫偷野?

眼疾個個係你，我個post係#133，你個回應post係#136

如果係誣告嘅, 怕咩去美國審唧, 美國大把唔愛國嘅律師啦.

華為表示：「如果《紐約時報》的報道屬實，我們對於此類入侵、滲透到我們的內聯網並監控通訊的行為表示強烈譴責。」
而奧巴馬則稱美國調查華為伺服器，只是為了國家安全方面的擔憂，但沒有竊取商業機密

1)華偽冇強烈譴責->件事冇發生
2)調查華為伺服器->可以係睇有冇後門，之後奧巴馬都話冇偷

請問邊到偷左? 警察調查可唔可以叫偷野?

我問你美國司法部啲指控係流嘅證據呀.

你講啲咩美國入侵華為網絡, 關咩事唧?

咁呢d無實則指控或者偏坦中方自己說辭叫有力指控？

美國無線電及互聯網協會又係咪因為有美國兩個字就係無可懷疑的權威文件?

民國復興係時候醫下眼

我問緊你係咪你話人地動機係咁, 人地動機就一定係咁呀, 你講咩華為技術優勢唧? 而家係問緊你係咪識讀心術, 知道晒人地諗咩呀.

冇反應, 又扮睇唔到.

咁拉人為左阻止華偽發展證據呢，有冇人親口認呀? 你D有力證據呢?定係你9up推理當係真?

人地幾頁證據, 係你睇都唔睇就話人垃圾文件唧.

民國復興係有眼疾，唔整大D字係睇唔到。

人地幾頁證據, 係你睇都唔睇就話人垃圾文件唧

你up乜撚嘢呀?

又啱喎

北韓d科學家整核彈咋嘛
做乜要製裁北韓
制裁啲科學家呀嘛

仲話要學人做學者.

真係人唔笑狗都吠.

拉張商業登記證

下, 我係寸緊你喎, 你覺得我係兜緊? 你嘅世界的確係唔同啲.

#154
民國復興
•
27 分鐘前
顯示更多
- 華為總裁任正非離開解放軍後立即建立華為，資金來源不明
- 中國軍方長期無償向華為提供關鍵技術，與解放軍簽署多項現存長期合作專案
- 長期策劃及從事與盜取智慧財產權相關的商業犯罪，商業道德敗壞
- 早期合約全部為解放軍控制的中資駐港企業，政府背景明顯
- 向包括薩達姆·海珊、伊朗、塔利班提供服務
- 策劃及參與盜取3Leaf智慧財產權
- 多家國家銀行在華為成立後的24年當中向華為提供「無限制的融資」，政府背景明顯

一堆事實，你就話陰謀論
懷疑指控，有無單據？有無人証？無就都係陰謀論而無具體証據支持

始終不及堂堂一國總統認左有入侵華為

又話一國總統講野最有份量，奧巴馬都話冇啦，你又想雙重標準?

講埋啲咩動機, 砌生豬肉, 打擊華為.

如果係堅嘅, 而家條女嚮加拿大法庭就講埋出嚟嚟換取自由啦.

走去講高血壓呀唔丟阿爸假呀有兩間屋呀都唔講你果套砌生豬肉論, 就證明你依套講法係幾咁異想天開啦.

而家你搵到美國因政治目的有砌生豬肉拉人告上庭嘅前科?

扮乜鳩
你幅cap圖都出賣咗你啦 華為honor系列吖嘛
扮晒中立咁話用samsung 唔用華為小米
根本你幅圖就係用華為機cap出嚟嘅
依家啲五毛連用華為都唔夠膽認

#79
民國復興
•
2 小時前
顯示更多
又上綱上線
上綱上線就唔會由無線電及互聯網協會講出華為係呢方面優勢

拉個人就可以令華偽發展冇咁快？
咁華偽都幾廢。
抹黑商譽，而家已經做緊啦

先用安全威脅做籍口

再拉籠，強迫其他國家跟隨

都阻止唔到華為升勢

而家咪拉佢太子女做人質囉

民國復興你失憶?係#79已經講緊呢場show

個款似小米 個頂bar應該係。

華為表示：「如果《紐約時報》的報道屬實，我們對於此類入侵、滲透到我們的內聯網並監控通訊的行為表示強烈譴責。」
而奧巴馬則稱美國調查華為伺服器，只是為了國家安全方面的擔憂，但沒有竊取商業機密

1)華偽冇強烈譴責->件事冇發生
2)調查華為伺服器->可以係睇有冇後門，之後都話冇偷

請問邊到偷左? 警察調查可唔可以叫偷野? 唔夠大隻呀D字?

華為emui
睇護眼mode個icon就知

我個post係#133，你個回應post係#136。請問我點會係回左仲問?

你咁弱智都有ge

係嘅年中美國政府就唔會輸咁多官司啦, 你估係中共嘅司法系統咩?

我問緊你點證明啲指控係流呀, 你講咩賊喊捉賊? 我講緊確實客觀嘅證據呀, 你有冇呀?

華為表示：「如果《紐約時報》的報道屬實，我們對於此類入侵、滲透到我們的內聯網並監控通訊的行為表示強烈譴責。」
而奧巴馬則稱美國調查華為伺服器，只是為了國家安全方面的擔憂，但沒有竊取商業機密

1)華偽冇強烈譴責->件事冇發生
2)調查華為伺服器->可以係睇有冇後門，之後奧巴馬都話冇偷

如果入侵，就強烈譴責左啦

人地否認仲屈9人

拉華為CFO孟晚舟理由好簡單:「虛假陳述」

文件顯示：據傳2009年收購了Skycom的一家先前被認為並不相關的實體事實上也是由華為控制的，直到2014年前後。

Transactional records and other documents obtained by U.S. authorities further demonstrate that Huawei operated Skycom as an unofficial subsidiary to conduct business in Iran while concealing Skycom’s link to Huawei. Among other things, records obtained through the investigation show that Skycom was used to transact telecommunications business in Iran for major Iranian-based telecommunications companies.

美國當局獲取的交易記錄和其他文件進一步顯示：華為把Skycom作為非官方的子公司來運營，目的是為了在伊朗開展業務，同時隱瞞起了Skycom與華為的關係。此外，調查的記錄顯示，Skycom被用來為伊朗主要的電信公司經營電信業務。

PROVISIONAL ARREST REQUEST FOR WANZHOU MENG

孟晚舟臨時逮捕請求書

The investigation by U.S. authorities has revealed a conspiracy between and among Meng and other Huawei representatives to misrepresent to numerous multinational financial institutions, including a global financial institution which conducts business in the United States(“Financial Institution1”), Huawei’s business practices, particularly Huawei’s control of Skycom in or about and between2009 and2014. Specifically, Meng and other Huawei representatives repeatedly lied about the nature of the relationship between Huawei and Skycom and the fact that Skycom operated as Huawei’s Iran-based affiliate in order to continue to obtain banking services from multinational financial institutions.

美國當局的調查顯示：孟晚舟和其他華為代表共謀向眾多跨國金融機構做了虛假陳述，包括一家在美國開展業務的全球性金融機構（以下簡稱為：金融機構1）。虛假陳述的內容涉及華為的業務，重點是華為在2009-2014年間對Skycom的控制權。具體而言，孟晚舟和其他華為代表在華為和Skycom關係的實質上反覆撒謊，隱瞞了Skycom作為華為在伊朗的附屬公司運營的事實，這些行為的目的是為了從跨國金融機構處繼續獲得銀行服務。

The motivation for these misrepresentations stemmed from Huawei’s need to move money out of countries that are subject to U.S. or E.U. sanctions– such as Iran, Syria, or Sudan– through the international banking system. At various times, both the U.S. and E.U. legal regimes have imposed sanctions that prohibit the provision of U.S. or E.U. services to Iran, such as banking services. Of particular relevance, companies such as Huawei operating in sanctioned countries often need to repatriate income out of those countries by relying on U.S.-dollar clearing transactions, which typically pass through the United States, or Euro-clearing transactions, which typically pass through E.U. countries. Huawei was a customer of Financial Institution1 and the other victim institutions, and conducted a significant amount of its international banking activity, including U.S.-dollar-clearing transactions, with Financial Institution1. The financial institutions at issue, including Financial Institution1, maintained policies by which they would not onboard Iran-based clients or process Iran-related transactions through the United States, so as to avoid exposure to U.S. civil and criminal liability. In response to due diligence inquiries by the banks regarding these internal policies, Meng and other Huawei representatives repeated stated that Huawei did not operate Skycom and that, with respect to Financial Institution1, Huawei would not use Financial Institution1 to process any Iran-related transactions.

這些虛假陳訴的動機源於華為需要通過國際銀行系統將資金從受美國或歐盟製裁的國家（如伊朗、敘利亞或蘇丹）轉移出去。美國和歐盟的法律體系多次實施製裁，禁止向伊朗提供美歐的服務（如銀行服務）。尤其需要注意的是，華為這樣在受製裁國家開展業務的公司經常需要依靠美元結算交易（通常通過美國）或歐元結算交易（通常通過歐盟國家），從受製裁國家轉回收入。華為曾是金融機構1和其他受害機構的客戶。華為與金融機構1進行了大量的國際銀行業務，包括美元結算交易。涉及的包括金融機構1在內的金融機構都有相關政策，不與總部在伊朗的客戶進行交易，也不通過美國處理與伊朗相關的交易，以免承擔美國的民事或刑事責任。針對銀行就這些內部政策進行的盡職調查，孟晚舟和其他華為代表反覆表示：華為不控股Skycom，也不會利用金融機構1來處理任何與伊朗相關的交易。

因為孟晚舟和其他華為代表向金融機構1和其他金融機構虛假陳述了華為與Skycom的關係，這些受害的銀行機構被誘使進行了原本不會發生的交易。結果，它們違反了銀行的內部政策，並有可能因此違反了美國的製裁法案，面臨著罰款和被吊銷資格的風險。

邊個再Spin邊個就係五毛

得某D中国人覺得冇罪咋，唔好當好多人呀。

有冇罪唔係投票決定, 唔係靠人多, 係睇證據同法官判架.

美國啲法律都係華為睇過覺得冇問題先嚮果度開公司架, 唔通而家又話佢地冇接受過美國法律觀點?

[url]1)華偽冇強烈譴責->件事冇發生
2)調查華為伺服器->可以係睇有冇後門，之後奧巴馬都話冇偷

請問邊到偷左? 警察調查可唔可以叫偷野?[/url]

算吧啦你, 講咁耐都係攞唔到美國砌人生豬肉嘅證據出嚟.

你盲反美黨，咪又係唔中立。

個民國復興講黎講去都係話拉人係因為5G，有政治目的。而美國懷疑偷人野，所以美國係仆街。
呢個point 重複咗N次，一直spin
啲logic 真係廢到
明明人地就商業詐騙比人拉，但係扮傻聽唔到，唔直接反駁，之後又spin
大家由佢繼續on9啦

人地好撚威，唔識英文，唔去睇文件證據就話冇。

佢仲話啲文件消息來源係美國當局，路透社，所以啲文件係垃圾。笑撚到我
咁口交部，新華社個啲文件，消息都一樣係垃圾姐。五毛反了

前題係，有罪 先會 "影響到公司型像阻礙他國考慮與華為合作5g"

判都未判點影嚮公司形像？

五毛晨早就BLOCK左

急了

中國急了
五毛開工

含美國撚含到你on99咁

點解華為中國公司要遵守美國禁賣伊朗法律？
海牙法庭已經話禁賣唔合法 點解要遵守？

你地臭閪支那賤蛆住再教育營真係好撚爽

咁你地臭閪支那肯定因為銅鑼灣書店既市場優勢捉李波桂民海

人地有得搵律師，又唔使上ABC, CNN, FOX認罪， 你地臭閪支那叫乜

佢人拉咗上法庭可以咁辯護
張子强都無辜啦

基本上D五毛就係大陸式的
只講動機 不講證據的自由心證 抹黑 證明法

喺大陸論壇可以好有效果
喺香港好難
呢度講 邏輯架

你食你地臭閪支那既發瘟豬都食到好撚醒

#Goodest logic

屌真係，唔講以為岩岩上天涯。

唔係話美國係咩正義國家。

不過想只用對方動機，或者人格謀殺對方，就諗住去推翻其實實在在既表證，而唔係搵表證既漏洞，提出反證去推翻佢。

依件事真係好天涯好微博水軍囉。
最好你呀民國伏興就真係五毛，
如果唔係香港已死

嘩 偷左華為咁多野 又咁證據確鑿 咁華為做咩唔告美國政府
我淨係見到依家華為合女人俾美國拉左 係因為無證無據？

點解樓主唔調轉諗下先開post
你個問題同德國戰爭罪行點解拉將軍士兵一樣

你連董事局成員係做咩都唔知 真係唔怪得你問得出依條問題 依家小學生都識Google左先啦

樓主呢隻五毛狗仲未開工？

如果洗黑錢唔拉得管理層 感我洗完黑錢即刻摺咗間公司 再開另一間係咪唔使罰錢零成本

假如真係無痛腳 係美帝老屈嘅
慢慢周財雄勢大 咪同佢審到2046囉
而家又唔係拖你入教育營
有乜好驚？

條民國復興自說自話咗成晚上到嚟又見到一個巴打嘅諗法都干擾唔到果陣唔知會唔會嘔血死呢?

Director level全部都拉得

香港都大把法律刑事化，公司衰咗有得拉人

可以呀
前提係人gd有你中國既身份證咪拉得囉屌你老母

擺明係

起身開工啦五毛狗樓豬
9:12分啦
我代你工頭屌你老母

唔講咁多乜證據乜陰謀
淨係想你答一條問題
銅鑼灣書店李波林榮基起香港被強力部門擄走返大陸 到底係佢地真係有犯事 定係因為佢地踩親中共條尾 ?

關咩事，係冇罪嘅怕咩上法庭，肯定知俾人捉哂痛腳先潑婦鬧街。口交部只係嘈人權話要放人，從來冇講過話條女冇罪都知咩事啦

[拉既理由][NYT]2013年, 孟晚舟對金融機構講, 華為跟足法例, 已賣哂skycom股份, 因此被控欺詐

政治既野 你接觸多啲就會明

係華為掃地果個呀嬸有冇份簽文件呀

請問，華為作為公司獨立法人，理論上佢犯法係拉間公司
但公司冇手冇腳點犯法呀？公司有獨立思考？
梗係入面有人做錯嘢犯左法，拉梗係拉入面要為呢件事負責嘅人啦，個個打有限公司個旗號殺人放火都得咩

ON9 第一 制裁伊朗係聯合國通過 中國係咪聯合國成員呀?
第二 當你唔理聯合國決定 光明正大直接同伊朗做買賣係OK
但呃HSBC 渣打你間公司冇同伊朗做買賣而去呃融資呢個係商業詐騙同虛假文書 淨係呢2條罪都起碼10年以上

得
只要華為係賣美國違禁野畀伊朗就拉得
不過今次係煮佢fraud煮佢呃鳩HSBC話Skycom唔關華為事

戇鳩
係人一早都知屎為係有黨嘅支持
喺支那冇政府支持你可以搞到咁大？
支那只有國企同掛住私人企業呢個狗頭嘅國企

我淨係講你第一個點 所以我先話假設個國家唔係中國
我仲以為美國可以全世界渣曬fit 係我無知

人地話拉邊個就邊個架啦
誰大誰惡誰正確